有冇人試過同時俾兩個女仔追？

應該揀邊個好

A 大波 158 cm 高 乖乖女

B 細波 168cm 高 唔太乖反叛型

揀邊個好？

細路仔先做選擇

A

大波個個

唔想知呀屌你老母 屌撚埋你老豆 屌撚哂你祖宗18代

邊個追你先？

屌你老母臭西

快撚啲死全家

一定大波

A點乖法
B點反叛法

點解唔起雙飛

Of coz A

A大波

a and b 都會幫你帶好頂帽

a感覺上怕怕羞羞 乖乖女feel

b感覺有啲手段 識操控男仔

冇相點撚樣揀呀

點起 唔好睇咁多av

乖成點先 乖到唔比屌 就仆街喇

A 聽話 你淫佢照聽你講喎 你話點揀

邊個大波就邊個

點解要迫人揀A?

應該內裏淫盪個種

B長腿唔好咩？

分散投資

兩個都試下先
試岩左先揀

呃正皮

感建分

會唔會被人發現架......一陣兩個都冇

大波淫盪最好

你會唔會ff太多

A同B識唔識先?
屌左一個先 再分手同另一個一齊 理由都幫你諗埋 性方面夾唔到 Sor

就係同一圈子 但唔熟 兩邊都唔知對方追緊我 但如果同是旦一邊一齊 另一邊就會知

咪撚發夢啦。撚有人追你咩！

咁一定同A一齊
B最多做SP

拿
你覺得係自己蝕左依種思想唔得正確
你咁樣只會助長女權

其實唔洗揀，一定係大波

大波+乖乖女
仲要諗？

係唔係男人咁都要問？
冇波同溝男人有咩分別

試過
兩個cosplay女女
同完A再同B一齊

屌B娶A

冇圖點討論

a

想玩>B
想穩定>A
完

邊個係處要邊個

A for sure

樣呢

有

b啦 食起上黎最撚正

細路先要揀,大人緊係玩3P

點知呀大佬 唔通whatsapp問你係咪處？

點解？

A做sp B做女友

B

A囉 你都係想我地叫你揀A姐

Why not both?

肯定係A 啦

B未叛逆之前都係A
你要一手定二手

B有咩吸引

你有170高先再諗溝個168架啦

158叫高？⋯

A啦屌

同A拍拖但做sp

同B sp

點解兩個都高

連登標準答案：A做女友B做SP

158高 唔係話佢高

有
A 155cm目測70kg
B 160cm自稱減緊肥70kg

但實情b仲肥過a好多
大家點揀，小弟就五姑娘算

158同168都算高?樓主係咪矮過158

B收皮啦 mk妹 垃圾

ABABAB(AB)

當然a

意思係高158

識揀一定揀B

why ?因為長腿？

偷食唔好既

膚淺
講緊性格
乖女好多都深藏不露
而且女仔有個性先唔會悶

訓撚醒未?

重過我10kg

追數？

158cm 高？

on9咁都唔撚柒識揀，你弱智？

gay？

幾歲 一樣年齡？

一樣 但a月份上大過我

樓主你淨係影對波黎睇就俾到答案你

姐係呢
未一齊之前無人有權限制你同邊個出街

有分別出街啊 但要做最終決定

冇心水咪睇下邊個走先囉

前世做好多好事？

兩個一齊溝

一陣拖到兩個走 我咪賠了夫人又折兵

今世

純文字討論都可以上熱門

屌你鍾意啦 關我撚事

咁A囉咁

兩個都做住sp先 再睇下邊個好

係咪你自己ff 炸有咩明顯signal 覺得人地追緊你先

B連續食兩支煙

你老母係咪生少左個腦比你

A嗰波有幾大先

屌你老母

C cup 另一個aa cup

A 感覺上乖？！
不知幾多女扮乖乖 背後食好多仔

then A for sure

有次認錯兩條短髮女做我個friend 兜頭一嘢拍落去
擰轉頭見到即刻跑 都比佢地追咗幾條街先甩到

行街果陣淨係撓手送波餅都唔同世界啦

你好靚仔？

A 仲洗諗既樓豬

must A

C連登仔 180cm高 18cm

緊係大波嗰個

諗唔到點解要揀b

Don’t ff too much la

B好玩啊

信我無錯 All in B
放左A佢 A唔岩你

講咁耐都冇講過樣？

關我撚事？咁都上熱門

135 就a
246就b
星期日休息一天

星期日梗係叫雞啦

A拍拖
B sp

要揀咩？

A扮乖咋
最尾比你知佢比人中出， 落過仔你要唔要

A啦 我幫你㨂啦
B 就自動比你食先食
再唔㨂就比我食啦

明溝A, 暗撻B

事實係A手段高明到你睇唔岀
醒下啦 依個世代邊有咁多乖乖女

冇女溝毒撚都唔洗咁嘅

可愛 在大波面前都是不堪一擊

乖乖女通常好撚淫

B啦 有手段會保護到自己 保護埋你
A既你下場會好慘

其實你都係想引導大家答A

明明對腳先喺最重要

屌埋你

老閪都揀大波

高乜撚野

負評係畀樓主嘅
不推

同時比4個追過

邊有咁多18cm 15都難啦
利申15cm

隔離po條友好慘 咁都畀你鞭屍

我揀c
男仔

唔洗屌 主動溝仔啲女通常都豬 除晒衫俾你屌你都唔會想屌

你將大波細波擺喺最前面都答咗你自己條問題啦

緊係問點大波法架啦

有
上次食霸王餐有兩個女侍應追咗我九條街

追你還錢？

睇埋對腳形
高個個如果唔係ipad個種細
應該高

有乖乖大波女友 洗撚要sp咩

關我撚事呀 屌你老母

鳩痕 屌厭

158cm... 高 168又高

B Sp
A 女朋友

有 追我還錢

其實可能同時同兩個女仔講嘢都未試過

想唔想試下一隻手揸唔哂做個幸福賓周啊

大波又係會偷食,細波又係會偷食,梗係揀個大波

乖乖女都識追人
睇邊個願意同你久唔久AA

其實你會比兩個女仔追
除非對方死纏爛打
否則代表你冇好明確比其中一個知你對佢冇興趣

對人對自己的好
如果冇興趣就明確少少比對方知

靚女啲個個

體重呢

未見到呢句之前都仲掙扎緊
見到呢句就真係可以唔洗諗
如果兩個差唔多咁重同靚既話

食屎啦你
屌你老母

又乖乖女

上連登問就好似去和尚廟問邊度有叫雞一樣。

揀靚女啲嗰個

叻啦 屌你老母

正解

135 屌大波
246 屌細波
識食既唔撚駛問人溝邊撚個...............唔食比撚曬我食

同時追兩條女 佢地都有男朋友了
跟住我去叫雞出火

A 鄭若驊
B 鄭月蛾

大波又乖 仲要諗

A!

3個。。

大波，乖乖女呢d好死，一上到床你有本事既乜女都變淫娃

如果兩個都係主動追你.
如果你打算long term. 揀B

A有心機收埋唔適合做長線投資

處女優先

A有服務屌完先俾錢
B收左錢先服務睇心情

屌你老母冇圖都上熱門，
你哋班仆街唔好以為有得分豬肉啦

158又高，168又高，高嘅定義係咩

其實鐘意B身材 但會選A 因為乖都好重要

痴撚線咁都要問

你係咪叫呀ken

大波啦
乖唔乖有得調教

唔係嘅話第時你一定後悔無波揸

Why not both

屌你係咪我分身黎😂
個post咁似我開嘅

港女大盡都係B CUP，梗係要B玩腳啦

無講肥瘦

兩個都係瘦的

未試過，一直keep住至少5個以上

揀有錢嗰個

168好撚長腿

跟feel揀好易揀到啫。自己揀唔到要問人即係對兩條女都唔夠feel 唔係鍾意人就咪嘥人時間同感情。

認真，呢d情況可以兩個扑哂

大波for sure

細波臭雞
點會揀

傾開呢個話題慢慢順延落去

2020年我地仲好似班古代人咁用文字討論
成個post 圖都冇張屌

大波仲要乖乖女

邊個靚啲

Of course 揀A 大波乖乖女做gf
B係反叛型，有開放 性 思維。都可以間中野餐

梗係起雙飛

收下皮先

C 我 大碌

其實睇咁耐都未有人問樓主點解覺得佢兩個都追緊你先？
如果唔係追你嘅根本就此post議員

樓豬揀唔到
擺明B應該靚過A
但 A 對波又唔輸洩

收皮啦你

無圖你話扑埋林鄭都得啦

ching ho ball

你打完A 其實都比咗答案自己

得啦 屌你老母

有咩理由令你覺得兩個都追你？

兩個都唔要

正想講

睇嚟樓主ff多

我全都要

A 做女朋友
B sp

邊個有錢

ff

158又高
168又高
樓主148？

去到呢度仲洗諗嘅，緊係a啦

掉返轉

追你還錢 就快啲還錢俾人啦

咁都要問真係ON99 高有撚用呀

哦

上面80kg 下面100kg ，暗瘡面加醜

同邊個啱計傾咪揀邊個囉

可能好柒

唔怪得樓豬無講樣

唔係認真拍拖就求其啦 認真拍而2個你都ok嘅咁就睇感覺

c 係大波？

你就好啦
人善被人追